你哋同咗啲做差佬嘅朋友絕咗交未

約食飯唔預佢
Gathering唔預佢
飲嘢唔預佢
死警犬生生世世係狗屋玩咬波同追飛碟

我無嘢講

2014 轉晒做消防

本來就無啲咁既FD

有佢無我

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代